D核彈爆未！？

連登仔啲核彈支共製造喎
點會爆

不割只是口號

---------------
香港獨立 唯一出路

未爆借黎發電ok?
兩電岩岩加左電費

去問CC台拎

【核彈】兩萬名公務員宣布無限期罷工

炸撚死人未

地球上邊有國家會用核彈